時隔兩年 「Pokemon Go」終獲批登陸中國

在2016年7月起一度風靡全港，令大街小巷人人都拿着手機捉精靈「Pokemon Go」，終於獲內地官方批准，合法登陸。開發商Niantic宣布，與中國網絡公司網易合作，網易將幫助Niantic適應中國的互聯網監管規定。公司創辦人漢克（John Hanke）指：「絕對希望將當前的遊戲推到中國市場。除此以為，我們還有機會在中國，為中國和全球市場開發遊戲。」

《金融時報》報道，「Pokemon Go」在2016年發行時，曾掀起全球熱潮，數億玩家下載遊戲，然而到了同年年終，熱潮冷卻，一大堆玩家退出遊戲，獨剩「穩定」的玩家團體。Niantic繼續完善遊戲，推出更多新功能，包括現實世界的天氣將影響遊戲。

漢克表示，2016年遊戲面世令業績大漲，雖然2017年的收入不及2016年，但同樣強勁。

隻game得返廢中廢老玩

精靈寶可夢

仲有人玩？

仲撚有人玩咩

諗起Pokemon go 篇文
中國人玩到 其他地方都冇咩人玩啦

得返d死廢中玩

就係知道得返廢中之老玩
即係適合做愚民政策工具

精靈寶可夢 去

有得交换同對戰未

中南海有超夢夢捉

熱潮過左就過左
不過肯定去中國又會賺多左錢

好奇怪點解仲有啊叔啊嬸玩…

一經過樓下見到一大班廢中廢老拎住部電話係咁禁就知咩事

搭電車成日見到d阿叔阿嬸一人2-3部電話捉緊精靈

好多MK玩

唔玩啦

香港已經冇人玩 中國而家先有

哈

佢地不嬲delay 2年
Candy Crash又係咁

pokemon go我唔覺得係
唔少開ser時就有接觸
祇可以講佢地好長情

On9 中國政府都唔俾人群聚集 點撚樣會批俾你登陸強國

咪傻啦 長城入面咁多人口
分分鐘長城玩家數量=長城外所有玩家個數